9gag發佈暴徒示威片段

讓世界看見香港的暴徒
多謝你9gag

n00b

9gag既影響力比reddit /twitter更大
9gag既受眾同傳播接近係世界第一

雖然好快遺忘，但起碼世界會知道香港發生咩事
世界會知道香港暴徒到底係幾咁暴力

推

要多謝呢個外國記者
一齊follow佢
@ramyinocencio

補番條link先

9gag好波

每睇一次都覺得好warm

Gear up! Newbie

補番條link
一齊去多謝佢拍左呢條片

自推世界都在看

Push

記者企係市民個邊咩事都冇仲受到保護
相反企係黑警個邊就中哂招
邊個係暴徒係人都睇得出

年輕人vs暴徒

推 上9gag like吓先

係香港市民唔係年輕人
今次唔止年輕人仲有其他上左年紀既有心人

9gag以輕鬆方式表達左香港人既友善

記你老母

9gag

推！

點解我唔見有post???

This is Hong Kong

推，感動

Support!!

9gag 加油

記者新手裝 GET 你當坦

香港起家 雖然主打外國市場
多謝你9gag

仲以為林文龍

如果見親呢啲po都tag 9gag有無用呢

Followed

9gag總部重係荃灣

Gear up, newbie
好似COD類遊戲既開場白

comment有印尼示威經驗人士咁講，話佢地係咁做，係咪真？
如果係，應該每人袋支旅行裝牙膏

好有愛

9gag係香港公司

對！

推下先，等證實

尋晚睇reddit 見到下面呢個post, 2000 up vote 既. 講點對應tear gas

1 half water, 1 half Maalox, put it în a squirt bottle, clean your face regularily. You should be ok, maybe a bit White on the face due to Maalox. Face mask for painting, ski google, bike helmet ventilated and you are good to go and survive. Source: been în a lot of clashes, în România, în during 10.08.18 Good luck, take care.
Edit: you can spray it in your mouth and nose also, Better have some water in instead of tear gas, can be applied prior to gas actions, it will set a protective layer on the skin and soft tissue în your nostrils. Regular bottles for window cleaning (sprays mist instead of jet) make a loop from a thin rope, have the bottle across your body so you have free hands and you don't lose it.
EDIT 2: thanks a lot for the gold, I am a bit annoyed that my first gold is for a comment on how not getting you ass kicked by police, when you are not violent. This shit happened în my country also (RO) and the government is trying to cover up the violent and brutal reaction of riot police.

9gag係香港人整

記者twitter都有 都好多人retweet同like

push

老細係香港人 係唔同啲

發夢當日鬼佬攝記有教呢個方法

有關行政機關濫用權力
二戰末期，納粹德國敗局已現，佛斯曼醫師、門格勒、拉舍爾三人的命運也隨著戰爭快速流轉。1945年時，拉舍爾因犯罪而被處死，和被他殺死的許多人一樣，葬身於達豪集中營裡。而門格勒假扮成一般士兵，躲過追緝後流亡到南美洲，直到1979年在巴西意外溺斃後才被確認身分。而始終堅持人性的佛斯曼醫師則在戰火中存活了下來，1945年時游過易北河後向美軍投降，戰後以泌尿科醫師的身份默默地生活著。在惡魔的年代結束之際，三名醫師分別擁來了他們各自的結局……

左上圖：將人浸入冰水當中，藉此研究在低溫下人體的反應；左下圖：故意讓小孩感染結核菌，並切除腋下的淋巴腺，測試人體的免疫力；右圖：紐倫堡審判中，對卡爾·勃蘭特（Karl Brandt）醫師的審判，他被控同意並參與非人道實驗和其他戰爭罪行，最後被判絞刑。
用屍體換來的規範－紐倫堡守則
堆積如山的屍體、骨瘦如柴的幸存者，那些泯滅人性的實驗震撼了全世界。1948年在紐倫堡進行的醫師審判，被告的醫師之中，不乏知名的科學家，如施靈（Klaus Karl Schilling）曾是國際瘧疾研究聯盟的成員，戰時卻刻意讓一千多名囚犯感染瘧疾來進行科學研究。科學家在戰爭期間荒唐的行徑，讓美國醫師里昂·亞歷山大（Leo Alexander）動筆起草人體實驗中應有的道德規範，也就是今日我們熟知的「紐倫堡公約」，寫明了醫師在任何情況之下，都不得傷害受試者（除非受試者就是醫師本人）。而1964年在芬蘭舉辦的全球醫師大會更提出「赫爾辛基宣言（The Declaration of Helsinki）」，說明了受試者有絕對的權利了解實驗內容，保障了受試者「知情同意」的權益。數十年的努力之下，美國和其他國家都誓言杜絕非人道的臨床實驗，全世界都認為這種惡魔般的人體實驗不會再出現了。
行政機關濫權者請接受審判

睇親都覺得好warm好愛香港人

唔係想捉你字蚤，但係以牙還牙同百倍奉還好似係互相衝突，以牙還牙係"一倍奉還"嘅意思，有冇其他更好嘅用字？

sorry, 唔記得quote, 係覆緊呢個回應

值得一試，應該係入手最容易既方法

9gag CEO係香港人 不過多謝你願意用呢個平台SHARE出去 真香港人呀RAY

香港警察 社會垃圾
人民奴隸 賣港惡賊
底層散仔毅進弱智仔
就算大學學歷都係垃圾科，無得揀先去做警犬嘅廢柴，蛇鼠一窩

gearup ar屌

Gear up, newbie!

法國黃背心運動的 8 堂課

我終於開到連登acc, 第一post

你是誰？